[交易死線]NBA賽季討論區(13)

NBA賽季討論區()
乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

(唔錯)
其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

NBA官網報導，木狼正在與紐約人商討交易，希望可以得到曾經跟隨木狼主帥Tom Thibodeau的前公牛控衛Derrick Rose。

肥tom又想繼續用殘rose

暫時仍無法得知木狼願意拿出甚麼交易籌碼，不過消息指出，木狼樂意交易隊中控衛Ricky Rubio，因為Thibodeau教練已經認定球隊未來的控衛人選應是新星Kris Dunn。

Rubio終於光明啦

波叔 唔好續約啦

rubio組織同防守好幫到木狼 係都要做籌碼

Sanders自從2015年離開NBA後，一直做著藝術工作，直至近期有意回流NBA，重新當回一名籃球員，並在過去一個月參加多支球隊的試訓，而最新他將到克里夫蘭參加衛冕總冠軍騎士參加試訓。

仲換ROSE
俾多D機會DUNN 仔成長啦

木狼今年衝playoffs機會都唔高

年紀都唔輕 去隊衝冠隊好過

認真
你想 tank 多年 trade 走 Rubio 無問題
但送走 Rubio 搵 Rose 返黎擋住自己個 No.5 pick 係咩玩法

之前一路都話肥tom想個過渡性正選，
再等到Dunn ready好，
退落去做翻後備都ok既pg

Rose 肯退落去做後備？
點睇都係 Rubio 先似係肯嗰個 wor

唔係要去幫吾皇度組兄弟班咩

on9嫁?叫當打Rubio退落去做後備?

larry Sanders其實都係跳跳虎個類

防守能力吹大左

如果係想玩育成嘅
搵個類似Andre Miller, 以前嘅Sam Cassell 返嚟教好過啦

rubio如果有投射能力其實好撚勁

宜家係講如果佢想搵個肯做後備嘅
你送走 Rubio 之後搵 Rose?
你覺得 Rose 肯做後備？

宜家分波型pg真係買少見少
btw近排投籃其實有進步

去NYK會否解放melo

有場三分幾準

melo仲係度先講

Houston expressed interest in acquiring Cleveland's Iman Shumpert in advance of Thursday's NBA trade deadline, according to league sources.

咁多後衛位做咩
pb harden
後備gorden lou w

表弟聽日出喎

正

打爆柒箭個底

好似話用pb去換

溜馬可能放 Paul George

係佢地想要pb，但火箭唔出

咪臭係⋯⋯個後備陣都未搞掂

搵個後備控衛啦

pb都冇埋，防守得反d咩

先前先講到話PG係非賣品

騎士總經理今天宣佈，他們已經跟前鋒Derrick Williams簽訂了第二份為期10天的合同。

正路呀

傳緊boston
仲有隊塘鵝..唔知仲有咩可以拎去trade

吹到垃圾湖都有份添

唔知聽朝起身有咩爆news

原來已經一年前

好似話magic johnson係pg全家偶像
而家佢做埋高層可能有機

用咩trade

Pg過okc喇

The Washington Wizards have added scoring punch to the bench by acquiring small forward Bojan Bogdanovic from the Brooklyn Nets, sources confirmed to ESPN's Jeff Goodman on Wednesday.

The Nets receive a lottery-protected 2017 first-round draft pick, as well as Marcus Thornton and Andrew Nicholson. The Wizards also get Chris McCullough.

Nets 換咗 front office 後正常好多
宜家係今年 draft 都叫有2個 first round pick

都唔會今季去湖人啦

原來有 睇唔到 自

Okc 有傳追緊w chandler

隨便攞去

聽聞放棄左

傻撚左咩pb都換
單防 起碼前5
又射得3分

仲要pb平咁多 6m 1年
除非莫雷傻撚左

如果PG13 去OKC 就正 BOS都好

係騎士想要PB姐

據雅虎著名記者Adrian Wojnarowski報道，消息人士向TheVertical透露，籃網將把鋒衛搖擺人Bojan Bogdanovic和大前鋒Chris McCullough交易至奇才，換來對方的大前鋒Andrew Nicholson和一個2017年的首輪選秀權。

爛網果個歐洲佬進攻唔錯但防守好9 但換到個首輪都算係咁

Sixers are finalizing a trade to Ersan Ilyasova to Atlanta for Tiago Splitter and two second-round picks, league sources tell @TheVertical.

saric 擔大旗

Wojnarowski隨後報道，消息人士透露，籃網在這筆交易中還將得到奇才鋒衛搖擺人Marcus Thornton。

GG連佢都要走柒碌人想玩謝班新仔😒

博打novic 早一兩年啲三分J死我

道友明明今年打得唔錯都要柒碌trade 就算比saric打正選 留佢打bench都唔差啦

巫師一早嫌後備無火力
各取所需

我諗76唔會同佢續約 或者佢都唔想留係到
概然係咁換兩個picks都叫有柑執

就咁睇，
76人疊埋心水俾saric有更多時間發揮
同埋可能清走曬noel同ok4

Ok4要搵水魚收
76人想收返頭三個pick既價

Noel價值高好多

邊會仲企得咁硬

幫騎士補強

做咩撚

據《今日美國》記者Jeff Zillgitt在推特上透露，他得知尼克斯已經喜歡森林狼的Nemanja Bjelica有段時間了，他們在Rose的交易談話中就向森林狼方面詢問了交易Nemanja Bjelica的可能性。

送埋基石比你啦

硬左成個月
希望最後放得成

頭三個pick既價喎
晨早減左價啦

未來5季 76人有14 個2nd rounders draft

夏天先算啦

一隊都黎點養

Pick歐洲佬

都係用黎賣俾人

NBA農場

Embiid+Simmons夠做啦

okafor 堅慘

有咩咁慘

76人在得到Tiago Splitter後，他們在內線變得更擁擠了。至於Ersan Ilysaova更慘成為人球，在過去18個月內第5次被交易。

唔覺慘

Woj：籃網計劃裁掉Marcus Thornton

諗唔明點解爛網要cut佢

其實Thornton幾好用

佢 handle trade talk 算 handle 得好好
No 3 pick 正常唔會第二年就比人當人球
而佢嘅表現正常情況下亦唔值比人咁樣兜售

其實佢唔係咁差，只係隊波太廢同有個痴線佬隊友

Embiid, ok4, noel 三個都易傷

Sources: Doug McDermott and Nikola Mirotic are the names that continue to come up in the Bulls discussions for Jahlil Okafor with Philly.
彭巴點睇

隊中如果3個中鋒都健康
okafor係最冇用個個 淨係咁已經值得trade走佢

幫下人補強掛

睇返啲人講cut佢應該係因為太獨同埋有更衣室毒瘤既前科

無話唔值
唔代表佢唔慘
正常 No 3 pick (又唔係 bust)第2年唔會俾人咁通知全世界可以 trade

而且賭3個都健康...

暫時76人追緊咩guard 好似仲係無咩目標咁

高中大學贏晒，入到NBA一年輸多過之前十幾年加埋
明明新秀年都叫做到17+7+50%，但係就又雪又俾人擺上枱trade

因為embiid太強大
而且佢正選既比賽都打到唔知點咁(對比上年)

無晒自信

Mirotic
可唔可以DMD+RR9呀
反正你都唔用

又夾唔到embiid

Boston is going to try to leverage both teams (Ind and Chi) right up until the deadline tomorrow and first one to blink) - @WojVerticalNBA
劇本會唔會就係得個桔

Trade到pg就正

四連星

唔明點解溜馬咁急放
唔等夏天睇下咩環境

99%

RR9就貼多個first round俾76人

牛仔有無咩動靜？

老鷹官方宣佈，他們已經完成了與76人的交易，他們用Tiago Splitter、一個二輪選秀權和一個二輪選秀權互換的權利從76人換來了Ersan Ilyasova。

咁公牛咪無炮用

有
D will 同 bogut 無參加今日既操練

D will去jazz
Bogut一齊去？

牛仔可以換到d乜？

最想牛仔甩到件垃圾matthews

牛仔想換favors

tiago長傷，今季未出過，trade返黎要佢到期合同，同食2個second round pick抵玩

爛網要擺爛，呢d球員對佢冇咩用，waive佢咪大家好心分手

bogut傳過去boston
dwill有機會返jazz
jazz唔會對bogut有興趣啦，內線有gobert, 而且應該冇籌碼去换個過千萬既人返黎

matthews宜家我覺得唔差，對得住佢份約啦

jazz唔會咁傻仔既

根據雅虎體育The Vertical記者Chris Mannix的報道，消息人士透露，熱火在打包兜售Josh McRoberts和Wayne Ellington。

出咩換

有傳first round +d will - favors + pick

Jazz 想要dwill 同賣favors

favors我覺得都幾好，點解賣
除左唔識射3分

傷前all-star數據
傷後就渣流攤咁打波

Jazz呢幾年出黎嗰啲內線質素都唔曳 由Al, millsap 到kanter, favors 而家又有gobert

Kanter 不了

Exum係咪無晒機會😅

jazz點會咁蝕，favors仲有年半約，同佢今季係傷先跌watt

定係傷左

我見隊波出Mack 同Neto 都唔出佢

唔係，最佳回暖，突破好好，decision好左
不過我好唔鐘意佢一to, 教練即刻换左佢
佢個打法要浸出黎，宜家隊波戰績又頂到
你唔練佢，陣間hill一傷/季尾完約走人，我真係想知jazz點算

防守仲差過跳唔郁既big al
走左又咁多廢話

最近唔係啦，mack已雪
exum backup pg加頂小小sg
neto垃圾時間出，第3pg
mack應該trade走

感覺jazz個陣都幾好j
Hill
Hood
Hayward
Favors
Gobert

6man Exum

湖人兜售Nick Young，目標是一個次輪選秀權。

Nick Young都賣

個個都幾好但係好無個性
Hill Hood Hayward Favors打法完全無個人特色

啱架啦，襯仲有價有市，俾機會人打下playoff

OKC

內線後備差d, lyles最近打得差。要用diaw, /jj打4號位，whitney又唔用

hayward同hood好有個性wor

但覺得佢個價值一定唔止一個次輪秀權

withey打唔到4啦

Wb可以多多個幫手

今年夏天Nick Young很高很高的機率一定不會執行球員選項變成一名自由球員，尤其他打出了身價，儘管他再怎麼愛LA，下一個合約可能就是他最後一份長約，怎樣都會想要多賺一點，畢竟他之前都已經為湖人犧牲了。

Okc上年係交易市場好多動作 點解今年咩都無

岩啦，潮人早就應該是換走哂中，老將走

一來網唔知點解鐘意sean kilpatrick多啲(雖然我覺得佢同Bodan差唔多)
二來網又想培養ronde hollins jefferson，廢事擺Thornton阻住人成長
不過我比較希望佢用Thornton換個二輪pick返黎 搶8隊/爭冠隊我覺得其實都會有興趣 好過waive

Nick Young真係唔係隊隊識用，咁鬼死痴波

本身好似話想trade Wilson Chandler返黎 而家好似話放棄左 咁搞法會唔會入唔到PO

已經講左火箭唔會考慮任何有癲狗在內既交易

(除非有all star)

Brandon Roy

Cut左Thornton應該跟住落黎仲會有交易
Btw RHJ防守上喺爛網黎講已經算唔錯 而且仲後生 培養佢係正路

睇好hood

有無睇架

打法上無乜特別，就係SG同SF

上呀巫師

林書豪巴打你今年打左幾場就收皮

成隊波真係淨支穩定既移動炮台
力羊都嫌太痴波啦
但有得要都應該9衝
成隊防守幾好都無用
進攻輸番個double

好似想追pg

目前淨係打左12場 但黎緊星期六復出

講真癗肯接收羊叔真係唔錯

6m 一年 防守專家 邊到揾
呢兩年多埋reb

成日見到你係場邊jel到個頭恆一恆 波又唔見你打多場
頂你個個新仔whitehead打到成pet屎咁

都係個句，比華利既防守無睇上黎咁好，佢只係勝在熱血同積極

我覺得防守好既係朗度，會員康利 呢堆，會識睇腳步守波，封波line等等

反而比華利耐唔耐就會上左腦，所以我絕對覺得佢唔係唔可以放走，只係要找岩籌碼先

巴打平時有睇開我隊波喎 係 仲要打到成pat屎咁教練都係咁用佢

R.Foye

唔算痴啦 今季都係c&s射下3分多 間唔中射下mid range 好少hold住波單打

有呀 十幾年網隊死忠 我呢家都淨係睇網隊柒箭同馬刺
網隊真係垃尻圾 成日見佢上半場打得好地地 可能平手或者lead個五分咁樣 就好放心熄左佢 再做一個鐘頭野之後 就發覺三節網本色盡出然後輸尻左
我覺得呢家仲有睇網隊嘅人都係有毅力個班 通常打開電視 都係見到lopez joe harris justin hamilton 9射三分 個晚手風好都叫有得打下 唔好手風直接投降
今季睇左咁耐淨係醒起過三場好波 OT2打大飛個場 randy foye絕殺個場 大炒塘鵝個場 其他不值一提
其實我覺得dinwiddle打得好過whitehead少少

上腦就一時時
但佢貼身防守成日有收獲
rr9無射波… 呢個價超值了

市場上無人可以代到佢

算係咁啦

beverley特殊效果:士氣+100

駁唔到

不過比華利射到兩下波就真係既

btw, 幾時先有個勁底返黎

難得搵到個同我一樣既爛網死忠
大炒鵝果場真係好撚好J
除左我id之外我都幾鍾意新簽果個acy同lv
Btw點睇lv 我覺得佢喺新仔黎講算幾有潛力 防守同傳球視野都唔錯

唔會trade到 睇下 下年會唔會 簽到bogut

Ricky Rubio ✔ @rickyrubio9
Never stress over what you can't control.

bogut根本唔鐘意柒箭

冇可能
只係想要一個有3分嘅小前
要求唔高

Wb自己帶隊喇

今季後備球員得分頭兩位就係Lou Williams同Eric Gordon

所以火箭後備陣容其實已經大爆炸
差多個籃底咋

唔知大家覺唔覺，其實火箭似係等暑假真接簽返黎，表弟，Daj都係可以今年暑假簽到

請問pistons有無消息?!

無可能啦
bogut 已經最大機會
之前話trade kings 白人中鋒 之前打灰熊果個

Kufoso? 同卡佩拉 差唔多……………
可唔可以請奧拉祖雲出山

Bogut唔知佢肯唔肯黎火箭，不過小牛老闆咁撚憎火箭，應該都無行嫁啦

bogut1年約 夏季自由身
佢只係多傷
防守 高位持球組織 做到野

柒箭如果Trade到Drummond 就
強化版Capela

無乜進攻技巧同罰球 不過有籃板

呢個不了 hack到地板都踩唔到

呢條友其實而家打成點

先唔講肯唔肯去
約又未完 cap又唔夠, 簽乜春

想okc有乜動作
除左wb有乜asset係吸引人

rj kcp drummond都有試水溫

湖人幾時執？

Harden lou gordon anderson射三分
Drummond搶板

剩係負責搶版同入樽
雖然打刺會被人Hack死

怕咩 再多既罰球都係試練

好耐冇見二哥

不需球權，本季Nick Young將自己進化成一名頂級C&S三分射手，且越高難度，他似乎越有自信，打出他職業生涯最高效的演出，平均13.8分，三分命中率高達41.3%，且每場平均可以轟進2.9顆，產量與準度都是高水準。

去okc啦

羊

Trade deadline 最後8個鐘？

在加盟Pelicans 之後的首個球隊記者會，Cousins 被問到他有多有爭勝心。
他說：「大概有17個技術犯規那麼多吧。」
影片：NBA
(註：他今個球季暫時累積17個技術犯規，是聯盟最多。)

拍ad真係爽死

係就正

今季睇羊叔真係好撚爽 講真一個次輪選秀權咁抵真係要得過

今晚真係要瘋狂f5

Marc Stein: The Sixers will make the best deal they can find, of course, but word is Jahlil Okafor’s preferred destination on Deadline Day is Chicago. – via Twitter ESPNSteinLine

追啦okc

幾時死線到？

February 23. Trade Deadline (3 p.m. ET)
點都係香港時間聽朝開波前

凌晨四點

越夜越精彩

The Thunder are frequently good for a Deadline Day surprise and league sources say Chicago's Taj Gibson has emerged as an OKC trade target. -espnstein

Wrong icons
唔知要換既話用咩野換

想問邊到可以睇即時消息?

Twitter follow多啲記者
最緊要睇woj

去76人啦

離不開kanter, 星仔ga la ?

我湖要賣最佳第六人來坦

情何以堪

下..做咩事呀

準確性既話一定係woj

係都補強側翼先啦okc

接下來5年選秀里，76人擁有14個二輪簽，8個首輪簽。

仲有埋embiid同Simmons 完全唔敢想像

砌多隊歐洲76人

saric

爛網太勁 仲唔賣連Top3都未必有呀
羊都要走

Ric Bucher: Source: better deal for Cousins 2 days’ earlier Vlade Divac referenced was from NO. Boogie’s reps scared NO, NO switched ’19 1st to ’17 2nd.

即係 Pelicans 原本 offer 2個 first round pick 加 Hield
2日後將19年個 first round pick 變 17 年 second round pick
Kings 淆底接受咗

國王正式裁掉Matt Barnes。

希望bulls有動作

Marc Stein‏ @ESPNSteinLine

Toronto's big Deadline Day decision, of course, is whether to finally surrender a first-rounder (likely with Jared Sullinger) for PJ Tucker.

懷仔

白痴仔
係kings fans應該屌哂老母加唔入場

仲諗就比人截胡架啦

據NBA官網記者David Aldridge報道，他聽說鵜鶘正在兜售Alexis Ajinca和Quincy Pondexter，想要擺脫兩人剩餘的合同。

成件事真係好柒

都唔撚係要gibson 啦

鵝簽Cole/Chalmers ＋trade到羊番黎就正

做緊咩呀

點會用呢2件是但1件trade

佢地搵咗 Chalmers 試訓
結果唔簽佢簽咗 Hollis Thompson

冇睇開76人 條友咩料

一直都好想知woj究竟俾左幾多錢買d針同source
點解次次都最快最準

Google 打 NBA trade rumors

WTF? OKC每年咁既時間都有好trade,但點解係gibson? 唔會放走kanter掛

其實唔需要俾錢
佢地嗰行係互惠
Woj 做起咗
球隊靠佢放風都令人信多幾成

而且好多球隊都會同時問返佢攞料

頂多咪lauxxxxxxxx and/or grant and/or 2nd round pick果d
kanter唔會放, singler唔會有人要

星仔
kanter 都唔會有人要啦 咁撚on9

我既意思唔用whitney打gobert後備

冇乜minutes了
favors就黎冇波打

因傷缺陣近一個月的Chris Paul，醫生証實經已康復，並批准他上陣。換言之，在明天Clippers作客Warriors一戰，Chris Paul很有機會上陣。

正喎，不過LAC 9成9唔知連續第幾場輸比GSW!

Singler就算免費送比人都冇人要
希望訓醒會見到okc有新SF

傳聞係話每隊波都有d黑材料係佢手 所以佢會有第一手風

你早抖啦

有交易已經好好

Gibson 嘅話就算把啦

你又唔諗下牛迷咪一樣唔想trade 換埋D星仔 Roberson Morrow真係嘔血

頭先check一check數據
Roberson 三分24% 罰球43%

Roberson & morrow
兩個極端

合體就perfect

Okc啲後備真係0 trade value

3分準過brewer

Noel 去小牛

Philadelphia is sending Nerlens Noel to Dallas for Justin Anderson and a first-round draft pick, league sources tell @TheVertical.

黎啦黎啦

竟然係咁

noel <> bogut + JA + 2017 first round (1-18 protected)

Dallas center Andrew Bogut will go to the 76ers in the Noel trade too, league source tells @TheVertical.

等waive?

屌你老母 垃圾牛

76人居然唔係牛仔度執返個後衛

竟然係唔要bogut要noel

waive都waive splitter啦

唔知點解要bogut
明明牛仔成堆guard

次撚次都係咁 我屌 一有靚pick就蝕賣比人 幾次都係咁 noel換first round邊撚到值

唔記得咗佢都去咗
咁bogut都係用半年嫁啦

唔要noel留okfor

教embilld

1-18 protected啊清

如果bogut比76人waive嘅話，勇士會唔會出手bid佢返黎呢

both go

隊隊都得, 但勇同mavs唔得

仲未執到到個guard

大帝一傷就冇人用啦wo

屌係喎，一年內唔可以返效力過嘅隊

是但啦 得返20場到

睇黎PG13最大可能去綠軍/留隊

5,6年前冇中鋒用
幾年後，，， 過剩了！

但係George又話only commit to Pacers/Lakers

所以Bird宜家搵定後路，而綠軍要勸PG13續約
冇記錯綠軍有2個net pick?

手足好耐冇見

之前就係話唔肯放，但傳聞而家Ainge 終於唔死攬pick

Nash死忠？

saric+embilld

老老豆豆，培養pick風險大好多
有得換我實拎pick換pg
Pg唯一令人卻步係佢傷病史

最親燒析

Follow on the Brandon Knight front: I'm told the present-day asking price from the Suns is an expiring contract and a high second rounder

斷腳呢d唔怕啦
acl/achilles/knee果d先驚姐

講到好少事咁
btw 佢個種斷法真係好恐怖……

真係唔怕會有咩後患

雖然出番黎冇跌watt
但始終大傷過肯定有手尾

牛仔賺到笑

係咪今年係1-18唔洗比定要比返2018之類個種 ?

Rose去木狼，會唔會成事

仲有後續trade?
bogut應該有second round pick/late first round pick
塞 速龍 火箭

一定要啦, 不過未有消息2018 19 20果d係點protect法, 同埋最後係變2nd round/unprotected都未知

first肯定冇
2nd都難講, 不過搵緊potential 3rd team要bogut, 冇就buyout

今年1-18, 就比出年first pick
18後就比76人

心理方面

Buyout 啦76人
會唔會去騎士

布吉都變人球 係勇士果幾年其實好好J

角色球員唔係爭冠球隊做硬人球啦

唔出奇

打柒勇士

佢自己都唔想留rebuilding team

博佢打得上兩年個態夠j
20~25min 防守又得進攻又有策應
係dirty同moving pick過左火

不了，我湧要全勝奪冠

Buyout 的話 Cavs 一定9衝
我係 Ainge 就送個 2nd round pick 俾 76ers
截 Cavs 糊

有無cap食啊

76應該一定會buyout bogut
塞冷手執個熱煎堆

The next two hours and 52 minutes, actually, for Philly to find a trade partner for Bogut

預左

宜家傳緊PG, 呢d當然擺後d

唔係掛

應該要拎zeller出黎

Why not both

出動埋nets pick
pg+bogut 一野補強最弱既位 諗起塞打猗就扯扯地

話明 buyout
點會食唔到

一早要放啦 依家打到咁差value低左勁多

講緊as 3rd team食bogut啦應該

Pg又話留底/去湖 如果比人trade左去bos 佢會點

訓覺先 睇下訓醒會唔會大地震

如果搶到表妹就好

佢話唔會續嘛
好似係

難左DD 唔好同GM一樣FF太多

睇佢去湖決心有幾大
去bos成隊波upgrade哂，即刻係爭冠隊，同去湖呢d球隊唔同講法

作為猢狗想佢去塞多d

話就話姐，who knows
去湖同新仔練兵咩

牛仔呢個交易算係咁

去okc喇

去塞 東岸會好睇d

賺哂啦直情，不過ok4去小牛仲好j

It pg al

要睇2018同打後隻pick點protected法

送左個2nd round pick就唔係buyout

講真 雖然補強方向正路 但個trade 完全唔合理 Cuban on99

有乜理由拎lottery 至 top 10 出黎
17大年大把好既新秀可以揀

仲要加JA bogut 去換

一個靚pick 一個有潛力成為優質3D既swingman加一個普通starter 去換一個無咩進步既player番黎 好似唔係幾值

Ramona Shelburne‏ @ramonashelburne

From what I understand, Boston has let teams with players it really likes know that its Brooklyn picks are in play

Jimmy定PG呢

牛好似一直想要noel呢類既底 fit哂啦依家

頭18pick都比番小牛wo
19後好極有限啦

前幾年用黎護住司機 而家有撚用咩

woj都講咗ainge肯拎個pick出黎

都話1-18 protected囉

但dirk都唔係仲有好多年啦
如果配barnes唔使用noel都得
不過小牛下年點都要俾c位,noel都算係first choice
係有少少唔捨得anderson
希望可以好似crowder咁

到最後ok8條友都係走唔到

留低幫embiid含多2季半撚先講

但noel好正wo

咪講左1-18 protected
如果JA係一個有潛力成為優質3D既swingman, 咁noel都係有潛力做dpoy

以而家戰績一定係keep到架啦
係睇18年個個點姐

noel潛力係比anderson高既

大家等到4點？今年應該有大trade

唔知PJ會去邊 好想放到Knight

點解永遠要等到最後1日最後幾粒鐘先做野

2邊值唔值都要睇隻pick 18or打後係點protect法先知

成班GM

太陽叫價first round
暫時得西波龍同塞有性趣
因為佢地要pj去頂lbj

okc班gm係咪訓緊晏覺

first round太大想頭啦

塞心諗：我去追PG 好過

牛仔fans幾鍾意j.a 大大隻 有防守 ，唔知點解占基利唔鍾意出佢 我覺得佢有潛力做第二個crowder

Mid-range shooting...
Nerlens Noel: 12-for-30 (40%)
Justin Anderson: 2-for-24 (8%)

今年d射波

PJ對太陽都有價值，而且佢又想留係太陽
McD當然可以吊高黎賣，今日先爆西波龍仲考慮緊
至於knight就完全蝕本，當初用左個靚pick換番來

好似做功課咁

Marc Stein已認證帳戶‏@ESPNSteinLine 2分2 分鐘前

The Knicks and Timberwolves remain engaged in trade talks toward a deal headlined by Derrick Rose and Ricky Rubio, league sources tell ESPN.

有pg/jb就唔使要PJ 啦

我覺得黑毛勁過pj

究竟d will會去邊呢 唔同去我重 天龍八步詹做冠軍拼圖？

紐約人真係等收皮

唔係傳過回家咩？

PJ真係唔好玩下PO甚至去下沖冠隊?!!!
我覺得真係哂左佢

trade唔trade都收皮架啦

邊個黑毛？
Pj undersize
但有hustle, 進攻籃板勁，經常有and 1呢d士氣波
當然唔係咩1線大閘，但絕對係好好角色球員

冇咩人有trade value
kanter又傷左

個陣係好但死光槍鬼識教波咩

jb應該走
睇佢ig d晦氣話

我紐一向都收緊皮

Crowder
PJ係一個一流role player PO隊會好岩洗

J.Crowder

佢走我今年唔撚再睇

呢d球員係邊到搵
仲有佢另外作用係幫booker練波，訓練對位幫booker成長

留翻rose比紐約人
咪鬼送過黎

Jimmy butler 死番係公牛啦，呢d球隊毒瘤真係唔好出泥搞散其他隊喇

你地個教練想要多d

真

無錯
自

安東尼應該留

Rubio唔好去NYK啊屌

留啦

Sources: Barring unlikely landing spot by 3 PM ET, Andrew Bogut, 76ers beginning to engage on buyout talks. Bogut wants to be free agent.

肥tom我屌哂你父母啊

冇哂消息，應該唔會trade
最大阻力係佢根本唔想走

重點係依家原先top10同1-18以內可以pick到乜野人乜野質素既分別

本身垃圾牛個pick 係頭8 （明明可以針對垃圾牛既pg位補強）

假設最後拎番18
都唔同晒啦

希望垃圾牛戰績唔好升得太誇張 拎番個top 10 pick🤦🏻‍♀️

作為fans緊係鐘意佢 但佢開始老 想佢有好D既成就

騎係咪要cut derrick williams?
如果要簽佢既話

你係潛力狼fans?

唔會cut derrick williams掛，好似簽咗第二份10-day啦喎

做乜鳩

好似仲有個位 (trade走左birdman清出黎)

唔係個個好似 Kings 咁淆底
大家都想睇定啲至出手
尤其是 big move
做錯決定隨時衰幾年

Cls bogut 去埋騎士就不得了

啱啱先extend 10 days wo 可以即cut

算係
換rose真係弱鳩智

nyk一日唔送就佢都難有大作為

走

Bogut想買斷姐係要自己決定去邊
騎士的確有可能，但騎補強下pg仲好

有睇開垃圾牛同76

Noel 其實我都幾中意佢 但佢進攻無咩進步 球商麻麻 加上多傷 值唔值得咁換真係令我懷疑

Sources: If Sixers do not receive Mavs top-18 protected pick this season, it converts to 2 2nd-round picks: Mavs 2nds in 2017 and 2018.

Cavs 宜家仲係14個位
等緊 buyout 執貨

希望佢唔去騎

咁得啦，賺到笑

最好勇士出手啦
如果唔係勇士個陣打playoff應該好危

正路都係 Cavs Celtics 二揀一

Bogut今季返唔到勇。

唔可以去勇士

點解虎扑班友係咁話勇士食唔落 (撇除勇士係佢母隊唔返得去呢樣野）
buyout唔係先由有cap嘅揀先，如果無就free出黎比大家揀咩

google下 nba draft係點運作先啦

牛仔咪當佢好似以前嘅拳王咁用，都唔會要佢擔正拎分責任，有接近double double都收貨啦

如果要ring, 除非塞trade到PG
如果唔係都係騎高d機會

勇士有無d交易消息
咁搞法好危下

有交易未 好撚眼訓

比一字眉同表妹sm內線

騎而家個套小球陣要佢都無用
有得揀既話一定要d-will

睇猗個rotation 冇乜點用正中鋒 bogut去到只係視覺上好左

首先個pick top 18 protected
唔係就轉做今年+出年2nd round
JA個body係有做3D既潛力 但係冇腦又冇射波 打出既機會真係唔大
Bogut多傷 打法上唔夾 仲要完約
姐係依加基本上係2 2nd round + JA <> Noel 咁樣都唔係good deal你都係岩岩打2k啦

屌咪係 個底真係軟到呢

返唔到勇

Dwill應該要trade
睇唔出小牛有咩原因要waive佢

反而內線騎士仲有sanders揀

班GM起身未，快d做野啦

有無內線球員on trade緊

One name to watch after the deadline is Matt Barnes. Source says several teams expressed interest but he's waiting till after deadline

Sources: Less than two hours until the NBA Trade Deadline, but no significant traction for Boston on Jimmy Butler or Paul George deals. Yet.

睇黎最後嘅大戲係呢度

Larry sanders FA黎

Minnesota remains engaged with several teams on a Ricky Rubio trade, including New York, league sources tell @TheVertical.

JA=G/F McGee 有身體 但冇腦
換到Noel仲要唔洗比1st 冇野值得懷疑

buyout market有bogut，同埋準備復出嘅Sanders

2018個net pick希望唔洗送埋出去。

之前活塞好似想trade 鼓佬同reggie
拓荒者想trade 0號
宜家又冇哂消息

係有人想要0號, 比拓柒rej哂

我估點都要加哂2個先換到

唔該勇士爆cap都整返件內線嚟今年沖冠
唔係既話下年勇士個陣分分鐘解體

我見係鼓佬換0號，原來又係吹水

係就好啦

DWill其實冇trade既需要 話就話完約 但係佢自己應該都想留Dallas 佢話返到黎先搵返打波既樂趣之類

2017就一定要比架啦
希望其他籌碼唔包2018個網pick,其實塞仲有好撚多1st round pick揸手好似

未識睇波就唔好講咁多野啦 好on9

不如直接頒個冠軍比你仲好啦搞咁多野

唔知屌你老母要癡邊隊呢

Boston Celtics
2017 first round draft pick from Brooklyn (swap, Boston outgoing)
Boston has the right to swap its 2017 1st round pick for Brooklyn's 2017 1st round pick; if Boston exercises this swap right, then Boston will convey its 2017 2nd round pick to Brooklyn protected for selections 31-45 (if this pick falls within its protected range and is therefore not conveyed, then Boston's obligation to Brooklyn will be extinguished) [Boston-Brooklyn, 7/12/2013]; this potential pick conveyance is the same as the one described in "2017 second round draft pick from Boston" on Brooklyn Incoming

2017 second round draft pick from Cleveland
Cleveland's 2017 2nd round pick to Boston [Boston-Cleveland, 9/25/2014]

2017 second round draft pick from L.A. Clippers
L.A. Clippers' 2017 2nd round pick to Boston [Boston-L.A. Clippers-Phoenix, 1/15/2015]

2017 second round draft pick from Minnesota
Minnesota's 2017 2nd round pick to Boston (via Phoenix) [Minnesota-New Orleans-Phoenix, 7/27/2012; Boston-Phoenix, 1/9/2015]

2018 first round draft pick from Brooklyn
Brooklyn's 2018 1st round pick to Boston [Boston-Brooklyn, 7/12/2013]

2019 first round draft pick from L.A. Clippers
If at least two years after the L.A. Clippers conveyed a 1st round pick to Toronto, then the L.A. Clippers will convey their 1st round pick to Boston (via Memphis) protected for selections 1-14 in 2019 and 1-14 in 2020; if the L.A. Clippers have not conveyed a 1st round pick to Boston by 2020, then the L.A. Clippers will instead convey their 2022 2nd round pick to Boston [L.A. Clippers-Memphis, 2/18/2016; Boston-Memphis, 6/23/2016]

2019 first round draft pick from Memphis
Memphis' 1st round pick to Boston protected for selections 1-8 in 2019 (conveyable if Memphis conveys a 1st round pick to Portland in 2017) and 1-6 in 2020 (conveyable if Memphis has conveyed a 1st round pick to Portland by 2018) and unprotected in 2021 [Boston-Memphis-New Orleans, 1/12/2015]

2019 second round draft pick from Detroit
Detroit's 2019 2nd round pick to Boston (via Oklahoma City) [Detroit-Oklahoma City-Utah, 2/19/2015; Boston-Oklahoma City, 7/14/2015]

2020 second round draft pick from Miami
Miami's 2020 2nd round pick to Boston [Boston-Miami, 7/27/2015]

其他價值好似不大

傳聞溜馬開始清緊位

larry bird同安吉 一場隊友
黑毛+rozier換pg算啦

The Pelicans, league sources say, will audition Jarrett Jack as they continue to pursue backcourt upgrades after acquiring DeMarcus Cousins

holiday rip

holiday

Holiday打唔番76人水準
打得番就勁好J

橙

Holiday g9g

表妹打1號位啦

ESPN's Brian Windhorst says Paul George is 'likely' to get traded.

Cousins：鵜鶘隊讓我在這裡有了家的感覺

唔好再發癲先再講

冇講...似係冇PROTECT?
76ERS博佢下季都收皮
但我覺得76ERS好蝕

如果pg trade走左
咁2k17個封面....

波士頓肯唔肯出NETS個PICK?

要ROSE 不如留RUBIO

I just asked a GM, will BOS land anyone before the deadline? The GM predicted they would, and added they may land 2 players. Interesting...
劉定堅呀

NYK:MELO/OQUIN/JENNINGS/LEE/ROSE都TRADEABLE

凱爾特人已經準備好將籃網首輪簽放入到球員交易中

變2個2nd round我屌

綠軍死忠留名

無noah

唔係唔想 係明知冇可能甩到

另一種untradable

都岩既..你要圍繞KP黎組波..推倒重黎
不過姐係PHIL JACKSON 推翻曬自己入主之後所有決定

根據上年經驗
塞睇個勢都係trade唔到㗎la
年年都雷聲大

最應該走人係死光槍

要送返2個FIRST ROUND PICK,搵NETS食

Pick重要d

勇好似完全冇交易流言

今年係好多大粒都出曬台
PG/LILLARD/DRUMMOND/MELO/ROSE/BUTLER
仲未計下面堆細D
REGGIE/RUBIO/OK4呢D

隊波開始成熟啦 成日掛住養新仔打唔到猗架咼

勇有咩籌碼
一係就得D ROOKIE/1到尾既FIRST RD PICK同2最尾既2RD PICK

有roster spot既話執下waiver/buyout撚算啦

Drumond可以黎我爛網就好

呢隊波士頓係好睇..但入到PLAYOFF真係極度唔睇好
呢個就係點解我覺得點都要TRADE BUTLER/PG過黎既原因

係
再唔換個內線
分分鐘1st round俾老8 一眉表弟 雙塔收皮

睇中既,WAIVE D 2RD ROOKIE 唔出奇
SPURS 都睇緊自由市場執雞
BOGUT應該係黎緊最大既雞

主要下季2個狀元熱門都係控衛。
養黎同it撞晒位

我很期待

真係遲早既事

FF小陣..REGGIE就送..要唔要?

呢隻冇勇士份

IT應該要趁高賣

Butler就不了
PG就真係需要

其實可唔可以用cash?

唔夠一年唔可以返去(好似係)

猗執埋bogut真係打撚咩

成隊自主進攻得it一個
佢死火=成隊含撚

agger

2個今年都7下7下，不過jb啲嘴臉

Pick josh jackson la
Lonzo ball交比太陽啦

淨係用cash就已經trade到既人, 你夠膽用先算

你BUYOUT/WAIVE左佢,(係會繼續計CAPSPACE,可以攤分長去計,剩低年期既X2+1)(EG PISTONS宜家仲計緊JOSH份約..5M,好似去到18先玩完)
冇既只可以開底薪/你有D XXX條約(中產)

打起左就賣
以後搵邊個同你賣命

用CASH係要你CAP SPACE有錢先啦
仲要CASH好似係唔可以佔單TRADE既XX%

agger
我寧願佢搶bogut返黎睇下幫唔幫到防守先
我覺得horford好雞肋feel
防同板都唔係好幫得手

問題係josh jackson條撚樣唔值狀元簽

我都知冇可能...但IT 個打法真係唔覺會打得耐同長
加上UNDERSIZE太嚴重..PLAYOFF死硬

前2日都傳過BOGUT

trade唔成star既話未來core都係隻pick + brown果d
IT同隻pick撞位撞撚到應一應

咁同無限輪迴重建有乜分別呀大佬

頂薪野好難清，佢攻守組織都幫到手，其實無你地想像中差

唔打起邊個同你接貨

pg今季真係唔穩定 不過一定好撚過jb 憎佢憎到

宜家傳ROBERTSON 會有交易

攻好撚勁,組織都ok, 守真係接近墊底

唉
當初勇士應該寧願爆cap都唔應該放就bogut
依家咩酬碼都無

fultz/ball啦, 網隻pick正路都top2架喇

身高所限

HORFORD 要留
佢頂薪值..同搵個C幫佢頂..佢打PF既話.好夠

唔放bogut點簽kd

佢唔TRADE BOGUT,邊夠CAP SPACE食KD?

horford 係bos 打4號定5號
利申:冇睇

jaylen brown唔覺有咩潛力
得6'5著埋鞋先6'6留埋個死人頭有6'7走去打3號位拍埋foj，jb，pg，kd，可愛依堆都爭成個size

簽左kd番黎仲想點

簽Matt Barnes返黎囉

5號多
BOSTON 堆底
冇個肉盾

但fultz/ball 同 IT 共存機率應該好低

去到邊都冇得打4號

呢個我想SPURS執..
KAWHI冇後備..同佢同KAWHI好熟

仲有一個鐘多少少

有4有5，小球打5

真心nba d交易我唔係好熟
勇士唔係應該未爆cap咩？

呢隻其實幾好用 好似都幾多隊搶緊

都係等buyout睇下順手執唔執到內線嫁啫

簡單d講
bogut+續hb or kd, 2選1

所以要trade pick

如果trade it一定比人屌到上天花板兼我覺得trade value唔高

matt barnes
專業打手

jb都柒？同埋jb咩嘴臉咁乞你憎呢

要睇下呢粒鐘trade唔trade到pg

jaylen本身已經係sell潛力個種黎

啱，揀兩大pg姐係又要拆左個陣由頭黎過
唯一方法係向下交易

用it黎沖都未必係好事
Def真係廢到唔敢睇
同埋點解慢慢養新仔=浪費呢幾年重建時間
明明係nets度水左咁多好野番黎
所以話如果有價好放it就係咁解
Bos好既地方就係要養人又得 玩即食又得
唔明點解咁多人睇到養新仔一定係on9之舉

老老豆豆我覺得okc如果trade唔到啲咩返黎今年真係有機連PO都入唔到

但我覺得bos要沖下 難得依家有jb pg比你搏下

得返廿幾場波, lead成7-8場
okc贏5成, 下面要有2隊贏7,8成先得

覺得鵝應該會係其中一隊

it trade value唔高而且trade左一定比人屌

唔係個個都敢做，特別係隊波依家打得咁好你走去trade走個主力重新出發

ROBERTSON+2RD PICK-->N.YOUNG?

近期打返起啦

foj 32歲咋
起碼有3,4年貨

今年三支前列draft pick 球隊塞，湖，太陽個PG位都有人係到，好似很太陽嗰個pg位易搞d 所以如果太陽第三而頭2個冇揀pg 我都幾肯定太陽實狗衝

如果TRADE PG
我屌到BIRD仆街
PS.11年開始睇PACERS

佢唔續就要焗trade la

如果pg/jb黎到既話就即係揀沖了
但老老實實又唔見得有乜咁把炮
不過即使要左jb/pg番黎都可以唔要it既 （雖然好低機會）

太陽個血布未必會TRADE
佢地宜家都搵緊人接手KNIGHT

PISTONS撚:不如REGGIE換KNIGHT啦屌

要好好諗下如果trade唔成star既話可以點做
下年開季開始撞位就只會跌value

PG留隊續成份約計多2千萬WOR
而且PACERS呢幾年D MOVE雖然係差..但都叫有做野..
只不過做錯

skip一個有可能，但無可能頭2隊skip晒fultz同ball

希望bos trade到Pg返黎衝返次東冠先
如果靠宜加隊波既人腳同化學作用
Season一條龍，playoff一條蟲

一係入pg/jb，一係簽隻中鋒補強啲個底

好似冇話過唔續pacers, 似bird心動多d

木狼早2年唔係SANDUARS 既離去..可能呢2年真係會好D

BIRD 其實賭仔心態仲癲過ANGIE

我諗唔要it唔會係呢一季既事黎
始終it冇防守好難做到franchise player
同埋佢都28
過多2年就退化

應該要啦 bledsoe打返第六人啦

Bled有超大型傷病史，而且太陽仲處於累積潛力新仔嘅位置，我估mcd會傾向trade 走bled換多幾個pick再玩過

所以黎緊依2粒鐘要搞惦佢

真, 但bos勝左多asset, 如果all-in一定係aim champ
但最終都過唔撚到騎既話就有d on9

所以我覺得塞未必pick 新pg番黎

knight換rj真係冇意思 雙輸

sor..打小左
reggie hater
盲反reggie

pick first available啦
塞既話pick fultz/josh/ball都撞位

騎始終有個all time best SF係度，無撚計

PG會唔會做新PP呢

josh jackson=6'7打sf/pf，仲要無射波

感覺上唔會咁快fit到入nba。

點叫齊腳
換埋個pg/jb黎都仲差緊個底
Lbj仲有幾年貨依家沖其實唔係好知為乜
仲未計隔黎西波龍都allin緊
同埋It既def真係一個好令人猶豫既點黎

如果你選擇培養新仔，幾年後可能又有另一支super team彈出

節目開始了

睇黎最後一個鐘重點都係呢兩單
1) Celtics 肯唔肯搏 PG
2) Rose 同 Rubio

真, 不過bos呢方面籌碼應該都好頂尖

對位係kryie
雖然可以互爆，但kryie防守力係0，it防守力直頭係-50

唔知reggie trade唔trade到野返黎

Mr. Q4 vs Mr. Last Minute

冇睇活塞，上年明明打得好好，今年做咩事？

Mr. Last Minute

唔洗諗，2者都係得分手，kryie勁過佢好多

傷多..其實上年我都唔覺得佢好
利申.1x 年pistons fans
近幾年睇左60%up pistons games

而且irving防守係有貢獻 唔係0囉

多左scalabrine個感覺好似鳩左咁

If u dun like him u dun know basketball

Sources tell @RoyceYoung and me that the Thunder have explored the prospect of a trade in which they acquire both D. McDermott and T. Gibson

據NBA著名記者Marc Stein報道，據消息人士透露，雷霆和公牛之間正在積極進行交易談判。

消息人士透露，雷霆有意公牛前鋒Doug McDermott和Taj Gibson，而公牛對於雷霆年輕後衛Cameron Payne有意。

Marc Stein‏ @ESPNSteinLine

With an hour to go before the trade deadline, ESPN sources tell @royceyoung and me that the Bulls and Thunder remain in active trade talks

white memba

Celtics 保得住18個 Nets pick
其實唔需要 overthink
Trade PG 啦
一大堆 assets 唔用只會折舊
咁多亦養唔哂
就算養得起時 IT Al 都時日無多
唔搏的話永遠無 best timing

瞓先，希望太陽有好消息

TRADE到對OKC好好

其實公牛想點?
成隊都TRADEABLE咁濟..但又唔係重建

Denver today made a "monster" offer to Indiana for Paul George, league sources tell @ChrisBHaynes and me, but the talks gained no traction.

突入

唔明公牛要咁多控衛做咩

我都覺，成隊除左av0，it，al之外都可以做籌碼
但jaylen同明仔至少要留到個同18 net pick留低。

我覺得網會柒多季，18pick仲有最後機會補強

雞塊
除左jokic, 乜柒都車落去

換到mcdermott都唔錯

我想問 Stanly Johnson 咩事？
越打越沉

Sources tell @ChrisBHaynes and me that it's been conveyed to Denver that Paul George would be highly unlikely to commit there long term.

完

班高層咁搞法 緊係冇心打啦
已經唔夠射手 仲要放mcdermott mirotic
同埋儲成埋冇射程既pg做乜鳩

但佢又keep到6-10名
推倒又好似唔知點..仲要wade係度

除左jokic同murray,其他執包袱

痴線...

公牛冇正選pg
但payne都係後備料only

咁一日吾皇唔收皮東岸各隊一齊擺爛等抽波好過

Monster offer 應該包埋其中一個

季初傷完打得差..之後訓練態度差..比stan雪左一排
最近20場出返黎..打得好左好多
數據差左
但有睇就知佢個防守/進攻decision 好左好多
仲有好多數據顯示唔到既野
宜家第4節都會出佢

就係bos唔洗擺爛都有得行抽波呢條路
乜柒conclusion黎

有jokic larry bird即刻deal la
jokic一定係非賣品，唔洗諗

然後 Bird 話無 Jokic 乜柒都唔駛傾

Woj:

Sources: Oklahoma City has been trying to gauge how much it will cost Thunder to re-sign restricted free agent Andre Roberson this summer.

講得出monster offer 就肯定係除左jokic之外咩都齊

denver 宜家根本冇人個value大到咁

SVG想圍全Andre嚟打
之後1-4就3分
好似魔術猴時代咁
stanly 防守好 但3分對上有KCP Bullock harris
reggie就無料扮4條做主導
不過Andre今年已經成功收藍領

最近stanley已經食返bullock個位了

Marc Stein‏ @ESPNSteinLine
For OKC to acquire both McDermott and Gibson, sources say it would likely take Cameron Payne, Joffrey Lauvergne and draft compensation.

咁就好
上季幾睇好佢
身體條件真係一流
二十歲仔心態好的話大把世界

開始黎料，快d做野

okc終於郁手

NBA on TNT ‏@NBAonTNT 3m3 minutes ago

Welcome to the family, @chrisbosh!

bish轉會tnt

啱啱瞓醒

公牛依家有幾多個PG？
grant MCW
Joffrey好野嚟

佢個身體質素好堅
ncaa已經講到話係呢屆body 最ready for nba既球員

rondo呢

咁熱火份cap仲計唔計？

成功trade到Payne既話就有四個

Rondo仲係唔係公牛

好撚大隻

Center

仲有cannan

即係應該都唔會打返波

唔知熱水申請左傷病退休個豁免未

佢病原因(嚴重問題,唔係普通打波傷病)好似係唔計

打算4點訓 再9點起身睇波

d人話熱水唔比佢打就係要申請呢個

76人想要A.BRADLEY?

+1 希望醒到

yes 不過佢個case真係唔打好過打既

個DEADLINE係幾點

Sources: Philadelphia searching for defensive-minded guards to play with Ben Simmons. One target: Boston's Avery Bradley. No traction.

Ad表弟

hk 4am

四點

4點，個有半個鐘

會唔會最後十分鐘先黎料

通常係咁

用okafor deal？
唔撚明點解賣noel

Michael Pina: Per @Adrian Wojnarowski, both Brooklyn picks are available in potential deal for Butler/George. Teams aren’t close to completing trade, though.

Waaaaaa...

Woj：76人有意Avery Bradley

av0 太勁，無可能比你

唔想續noel, okafor送比bos都可能唔撚要

有Al要嚟把撚

要ben simons 啦

如果你係塞要PG定BULTER
假設用黎TRADE嘅野一樣

兩個唔撚係掛
一個加黑毛啦屌

1m
Marc Stein‏ @ESPNSteinLine
The Sixers do not expect to find a trade for Andrew Bogut before the 3 PM deadline, league sources say

Marc Stein‏ @ESPNSteinLine
With no second trade looming for Andrew Bogut, league sources say Bogut and the Sixers will immediately begin contract buyout discussions.

塞

嚟料

buck bos cav應該做野

wade比佢玩死

Adrian Wojnarowski‏ @WojVerticalNBA
Houston has traded K.J. McDaniels to the Brooklyn Nets, league sources tell @TheVertical.

Houston has traded K.J. McDaniels to the Brooklyn Nets, league sources tell @TheVertical.

下年team option

咁我爛網拎左啲咩黎換

kj發圍好無
係76時期好睇好佢

應該cash/ unknown人draft right掛

柒箭白送換空間

aim緊buy-out market

Dantoni 長期用死果幾個 第4節頭lead緊30幾分都唔撚出kj ennis

爛網又可以繼續鳩打

爛網衰到做埋垃圾站

Unloading McDaniels to the Nets frees $3M in cap space to use on the buyout market for Houston.

有排捱

睇黎塞都係trdae唔成

加油lin仔

火箭睇黎想加入戰團追bogut

ennis真係咪鬼出
出親黎都唔知做緊咩
KJ就唔知點解,打得好過brewer都冇得出
兩個教練都係咁

跑唔郁啊，跳唔起接alley op

The Nets will likely send back a future protected 2nd rd. pick (31-55) to facilitate the trade.

送左個唔會送得成既pick

感覺通常愈大單愈傾唔成 bulter pg13 bg32

仲有rose

仲有19mins

點少得LILLARD/DRUMMOND/REGGIE

柒箭3隻C仲追
仲有冇其他Buyout

capela, nene, harrell去到playoff唔係好夠用喎

Okc 個單好似搞掂

拋大石唔會用既
capela瘦底好易比人強姦
nene仲有d貨,但係唔好旨意場場有
harrell好矮

Indiana has passed on trade offers for Paul George and All-Star forward will remain with the Pacers, league sources tell @TheVertical.

Woj：雄鹿将把Roy Hibbert交易至掘金

Adrian Wojnarowski‏ @WojVerticalNBA
Indiana has passed on trade offers for Paul George and All-Star forward will remain with the Pacers, league sources tell

Sources: OKC and Chicago are nearing agreement on a trade to send package centered on Cameron Payne for Doug McDermott and Taj Gibson.

Hibbert好似無幾耐之前先比人trade去鹿仔咋喎

Woj：PJ將留在步行者

最後

payne + lauxxxxx + morrow <> 2018 2nd round + gibson + mcdermott

係..PLUMLEE單TRADE

OKC sending Joffrey Lauvergne and Anthony Morrow, w/ CHI sending '18 second-round pick with McDermott and Gibson, sources tell @TheVertical.

好似唔駛出PAYNE

salary dump比nuggets, nuggets未meet salary floor

要, shams係個節目講果陣有payne個名

on9公牛

好似唔駛搭payne
再睇

爛網MEET未?

Houston has traded guard Tyler Ennis to the Lakers, league source tells @TheVertical.

Brian WindhorstVerified account‏@WindhorstESPN 8s8 seconds ago

Bulls sending Taj Gibson, Doug McDermott and 2018 2nd rounder to OKC for Joffrey Lauvergne and Cameron Payne, sources said.

另一個source話payne + laxxxxxxx

payne一定要啦, trade核心黎
係睇下shams typo payne打左做morrow定係打漏左payne

睇嚟d大單野都無㗎啦
瞓得

火箭要空位..做TRADE定自由市場

bos

我覺得未必....公牛ON9程度唔係你估

butler應該無lu
PG13又confirm咗留隊

Rose都應該冇

公牛真係哂鳩氣 換黎全部guard做乜撚

睇黎無大野了，last 7 mins

Buyout market 搶人可能仲精彩

完

想睇佢打76人

剩係BARNES+BOGUT已經隊隊都想要

Bogut 呢個trade 應該先係重點

Adrian Wojnarowski‏ @WojVerticalNBA
Sources: Philadelphia has continued to search for a trade for Jahlil Okafor.

得番5mins都唔夠

brewer+ennis兩個集火對象都去晒湖

柒碌

係有幾想trade走佢

Adrian Wojnarowski
@WojVerticalNBA
Sources: Atlanta has traded Mike Scott to the Phoenix Suns for cash.

Sources: The Lakers will send guard Marcelo Huertas to the Rockets in Ennis deal. The Rockets will waive Huertas.

Scott唔好用咩

巴西傳波佬

Pelicans 睇黎都係下季至見真章
成堆內線 trade deadline 放唔走

完 最後咩大單野都trade唔到

睇落似想搶Barnes 差個3號位後備走左brewer之後

The Phoenix Suns are trading PJ Tucker to the Toronto Raptors, league source tells @TheVertical.

屌，最後真係有啲料嘅得PJ Tucker to Raptors
西波龍睇落齊章夠上返第三

Deron Williams has been waived.??

Woj 話有啲 trade 可能會過咗 deadline 半個鐘內至公佈

最後就係呢單

我都見到
但好似唔太可信, 2換1冇理由要waive人

我都唔多信

半個鐘內都仲有機爆出黎

Sources: Toronto is sending Jared Sullinger and two future second-round picks to Phoenix for PJ Tucker.

好野wo速龍

綠軍繼續渣到d pick變廢紙
呢兩年汁左咁多first pick又係無撚柒用

柒箭搶Barnes
塞搶Bogut
咁就東西都好睇好多啦

好抵

Boston Celtics: No deals. "Standing pat," source says.

抵之餘真係睇得出有心同 Cavs 死過

其實肥仔幾勁 不過有左ibaka前場都爆人 希望去suns有啲作為

Tim MacMahon‏@espn_macmahon now4 seconds ago

Source: Deron Williams "possibly" receiving a buyout from the Mavs. Dallas is preparing to hand point guard reins to rookie Yogi Ferrell.

不過呢個就應該可信

然後 Cavs 轉目標搶 D-Will
東岸繼續悶落去

鵝同猗都要

Bos做嘜鳩

最後得個桔

我紐真係垃撚垃，下下講到有咩大trade咁,點撚知又係得個吉

Pelicans 應該對佢同 Barnes 都有興趣

返JAZZ

可能想等多幾年

騎搶到既話真係開心死lbj

superstar咁撚易deal咩 仲要mid-season

confirm係gay布version

payne + Lauxxxxx + Morrow <> Gibson + McDermott + 2018 2nd round

真 playmaker
D-Will 爛船仲有三斤釘

Phoenix acquires two possible buyout candidates, Jared Sullinger ($5 .6m) and Mike Scott ($3 .3m). Suns about $80k below the salary floor.

The Oklahoma City Thunder have agreed to acquire Taj Gibson in a deal with the Chicago Bulls, league sources told The Vertical.
The Bulls also are sending Doug McDermott and a 2018 second-round pick to the Thunder in exchange for Cameron Payne, Joffrey Lauvergne and Anthony Morrow, sources said.

我雷每年都做到野 但無左morrow好唔捨得

Bos年年都係咁嫁啦
冇一次爭得贏
Btw thunder good deal
Mdm幾好用

鵜鶘前鋒Terrence Jones將被裁掉

初步 Framework 有咗
Lottery 除非太黑
否則到時應該會繼續傾落去

好撚慘 咁平冇理由Trade唔走

為佢好先裁姐 大家好黎好去

Bulls做乜9呀

Phil上任3年得一次喺trade deadline出手
就係trade Alex Shved返黎

安治條on9到時又選多個guard

一日Phil唔走 一日紐都唔駛旨意翻身

top3 prospect有2個pg

連taj gibson 都走埋 公牛以前個班底已經走哂
luol deng carlos boozer derrick rose joakim noah
唉😩

公牛係咪智障?
用Gibson+McDermott換堆垃圾番黎

真係睇唔透公牛做咩 仲要比多個2018second round pick

公牛送走gibson都叫可以理解 送埋McDermott又係咩玩法

我紐今年吹到咁行 點知得個桔

The Dallas Mavericks have waived Deron Williams.

Williams is widely expected to sign with the Cleveland Cavaliers.

Williams was in his second season with the Mavericks.

The Cavaliers have been searching for a playmaker for several weeks as they are thin at backup point guard behind Kyrie Irving.

Payne
無後備pg

League source says Boston never made this year's Brooklyn pick available to Bulls in trade discussions centered around Jimmy Butler.

DENVER, Feb. 23, 2017 – The Denver Nuggets have acquired center Roy Hibbert from Milwaukee in exchange for a protected 2019 second round draft pick, General Manager and Executive Vice President of Basketball Operations Tim Connelly announced today.

唔送mcd okc唔會肯放Payne

仆街猗想搶哂Dwill Bogut
想問下係咪出價最高既隊係優先奪取?

應該要睇球員意願？
btw係都要sanders>bogut

痴線用條尻毛同人換呀

raptors又ibaka又tucker好撚難搞

Sanders無傳球力，而且太耐無打，我揀既會要博古特先，用佢同尼尼分上場時間，岩岩好

明顯追撚住騎士黎打

J撚死
D.will 好大機會去騎
Bogut就我覺得無咁大機會

結果死左係綠軍手

西波兄弟發瘟
守得好都冇用

Sad 三弟

訓醒真係見到okc有新小前
Mcdermott

唔好咁開心………

一訓醒追完post
Okc個trade 點

專攻騎士強點

專守尖士既tucker

專封路夫既伊巴卡

全世界頂尖球員加盟騎士

布古突之前係勇士champ 過會唔會咁無義氣

射手 唔洗要球權 後生

岩哂雷霆

Agger
換左番黎都唔見得過到james/西波龍

全力支持西波龍 打爆吾皇

雖然唔覺得會贏到 起碼吾皇有啲壓力先

占士: 80%狀態開啟!

希望係咁，虎扑講得講，除非佢都好似屌你老母杜蘭特咁諗

義氣😂NBA無論球會定球員都出晒名無義氣

D will黎已經心足
唔洗太完美

deadline係香港時間既幾點？
好鍾意睇大trade
好有新鮮感

完左啦 今朝4點

76繼續攬住成堆c，塞軍繼續攬住成堆pick揀g

塞真係呢

騎士簽埋bogut就完美

Irving/jr smith/lbj/love/82m
Dwill/iman/kk/rj/dwill/frye/bogut

The NBA could interpret that both Golden State and Dallas could not sign Bogut however but as the rule states, the last team is Dallas.

The NBA could interpret that both Golden State and Dallas could not sign Bogut however but as the rule states, the last team is Dallas.

多謝nets 同潮人
nets偉大

其實bos d pick咁值錢
all in pg再買埋bogut真係可以一戰
如果
it
av0
pg
al
bogut
真係幾勁

睇下人地西波龍同猗個陣先啦

BOS真心唔知想點
人地個個軍備競賽
佢就咩都唔做
同埋西波龍補強補得幾好

仲想點，公牛迷屌撚哂鬼

有防守既人咩？

西波龍個陣幾好J

咪就係補唔到索性等
今年猗龍個陣都夠哂depth
又唔使tank就有pick whynot?

進攻咪姐係防守

內線有ibaka
以前做開三弟唔痴波又有mid range

但其實我覺得佢可以做到啲勁又有用既trade
始終佢而家個陣簽到即戰力既人
我覺得真係有得打
不過安爺爺

如果真係簽到dwill
Dwill都好唏噓
以前第一pg
而家cp3仲打緊
佢就做第一pg競爭者既後備
以前好憎dwill
但而家覺得佢以前真係好撚勁

齋睇陣都知唔夠做
既然有咁多asset就比d耐性aim high啦

弱化版西書

鵝vs箭

咩呀仲有c字頭個乜乜乜嘛
佢都打得唔錯啦
係冇左morrow好唔開心
好鍾意佢

想問下Bogut係咪可以隨時俾人買

仲要冇得睇跳舞

唔想見到佢留係76

表弟一拎波就有歡呼聲

Boogie

上啊燒鵝

正 有得睇cousins+ad

唔係即刻就炒左啦咩？

占士：朕⋯要養生，我決定傳沒比你，艾榮將軍。

無追post sorry

76人要打4C陣，你識條春咩
射波我扑柒你

鵝係咁輸板

鵝其他人真係

AD0板

都放左Noel 比牛

頭先塘鵝俾人係咁搶進攻板

好多TO

益左個McDermott 俾人仲要一個pick都無，我屌

點解留ok4放Noel

我見76其實都好想放走ok4 但唔成功

表弟好似冇力咁

Noel約就完
Ok4未咁快
生意角度黎講ok4仲有春袋托下手

座飛機座到攰

又to

on9

除咁cousin同ad
其他人 波都控唔掂

lou will

Ad以前真係好撚慘

Lou真係

最佳第六人

得Jh幫到下手
後備又無 正選SG試左幾個都唔掂

Ad又block

harden + lou可以draw幾多知foul

想問下箭定勇個底勁啲

Cassipi!!!!!!!

好在會員林書豪仲係度 尋日放左工都唔得閒回
levert真心唔錯 2,3號位又夠晒高 防守又落力 佢同rhd係網隊未來黎 佢兩個有啲似熱火justin winslow 希望第時可以成長到變jimmy bulter
Acy真少少俾人underrate 唔值得俾人當人球咁樣踢黎踢去 不過我都唔係好肯定網要佢黎做咩 帶新仔?
今年booker其實打得幾有活力 可惜見晒頂 頂盡都係10 + 10嘅材料
Kilpatrick係網少數唔射三分會肯切入嘅人 不過超神經刀

應該箭

Boo Eric Gordon

好好用既炮台 防守就差啲

無表弟第一節 Pelicans 應該俾人大炒

班bench 真係

多左表弟隊波只係由1v5變2v5

所以咪要買人囉

Acy我覺得佢一落場就可以感染到成隊 參考對鵝果場 而且三分唔錯防守又落力 算係網喺發展聯盟尋到寶
Booker近果幾場都打得幾好 而且成隊籃板又主要靠佢 如果少啲TO會更佳
Kilpatrick我覺得佢好講狀態 打後補表現比打先發好
其實我覺得成隊既最大問題真係太多TO 如果改到既話真係會好好多

柒箭D 3分

我覺得holiday都係麻麻地，搵返cole好過

lou+gordon

五支炮

依然係朋友隊

Acy
今年lopez啲板完全唔見晒 如果無booker根本就無人搶板
btw佢又係箭執左 KJ Mcdaniels返黎

外線3支炮對內線雙塔
比人收皮又唔會 比數都4:0 4:1咁
但係一定辛苦好多
green kd

瘋狂to 一個接一個

班朋友真係好垃圾

PelicansD人識唔識傳波架頂

有手感就屈，無起上黎...

pelicans有冇機會簽到dwill同barnes

D-Mo d pass

打到mvp咁都要賣
矮真係完罪

dwill去左猗

佢playoff上年先有場砍完42分

呢隻聽人講防守唔錯 希望真係可以幫到網

吾皇望穿秋水既playmaker

Adrian Wojnarowski
@WojVerticalNBA
Sources: After an NBA review, @BobbyMarks42 interpretation is correct: Golden State is eligible to sign Andrew Bogut as a free agent.

D will 唔係騎士咩

可以過冷河咩 ？

未firm

其實係咪一開始就想咁玩？

D-Will 無機啦
Barnes 睇吓表弟幫唔幫手

咁都得 仲洗打？

NBA's reacquisition rule doesn't apply to GSW, because Dallas becomes most recent to waive Bogut. G-State undecided on its Bogut interest.

解釋咗？

唔撚洗打啦
簽返可以直接比總冠佢地

f1 foul啦

Gsw有放風話想簽返bogut

今季Bogut係傷咗定牛仔教練唔出佢

公牛就囤積啲面，76人就囤啲底

佢話佢同dirk都太慢好難一齊出
自願落bench,後尾有傷

做乜鳩....PELICANS 得兩個球員

假期搞咩打得咁差

表弟同AD好撚慘
滿懷希望都係俾7箭打爆

箭吊打鵝

咁frd大家

火箭後備火力好勁

2vs5

外線都係俾人強姦

AD心諗可唔可以日日都打ALL STAR
好想要四個隊友

箭d火力好撚勁

一年剩係得一日感受到打籃球既樂趣

係咁係外線射爆

火箭啲bench point

後備半場40分

基石開心死

pb jh lou gordon anderson dekker ariza 全部都射得

啱啱至講完
trade deadline 前清唔到內線補返人
Pelicans 都係等下季
宜家佢地 roster construction 好 K 型

個個J雙塔
內線勁左外線咪廢返囉

火箭d人唔傷十人輪換 幾好
之前8人

表弟未著火遮

外線一直都咁廢
同內線勁咗無關

慘不忍睹

Williams遲下有冇機打上先發

不了

控波都控唔好